讀緊Linguistics degree師兄師姐入黎

有些少問題想請教一下
關於Phonetics, Phonology and Morphophonemics
大概有5條大題，入面細分小題
少少酬勞費

麻煩講聲咩u咩gpa，唔該